晚年，拉森的前夫去世後，她的贍養費停止了，於是她開始當護士。 在觀看Netflix電影之前要知道關於小說的故事|凱迪·朗| 2021年11月12日|時間 
 有些人希望保留來自前配偶的社會保障福利或贍養費。 為什麼大齡夫婦不需要婚姻來擁有美好的關係|弗朗辛·羅素| 2021年9月19日|時間 
 任何不需要扣繳的收入都要使用這張表格，比如自僱的收入、支付給你的租金和贍養費。 我需要什麼表格來報稅?我在哪裡可以拿到它們? |由Kristen Doerer為ProPublica和Karim Doumar | 2021年4月14日|ProPublica 
 更具體地說，她用他的死作為贍養費改革的戰鬥口號，並提出了一個問題:贍養費是反女權主義的嗎? 贍養費反女權主義者嗎? 2014年8月25日|DAILY BEAST 
 今天，新澤西州、俄勒岡州、佛蒙特州、康涅狄格州、北卡羅來納州、西弗吉尼亞州和佛羅里達州都有終身贍養費法規。 贍養費反女權主義者嗎? 2014年8月25日|DAILY BEAST 
 “我是贍養費改革的支持者，也是馬薩諸塞州2011年通過的法律的支持者，”伍德告訴我。 贍養費反女權主義者嗎? 2014年8月25日|DAILY BEAST 
 如今，終身贍養費的批評者不僅僅是丈夫和他們的新婚妻子。 贍養費反女權主義者嗎? 2014年8月25日|DAILY BEAST 
 在過去的三十年裡，法院開始在判決贍養費時採用性別平等的原則。 贍養費反女權主義者嗎? 2014年8月25日|DAILY BEAST 
 在愛爾蘭，母親是不允許自己要求贍養費的——她必須進濟貧院，由監護人替她起訴。 女子野生燕麥|; Gasquoine哈特利 
 在他遇到卡魯之前，他一直在採取措施對抗法定指控，希望把維內姆牽扯進來，從而逃避贍養費。 《黑暗之星》|羅伯特·錢伯斯 
 在最近的一起贍養費訴訟中，一位富有的紐約人抱怨說，他的妻子把一塊鑲滿鑽石的手錶當作高爾夫球座。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第156卷，1919年4月16日|各種 
 離婚的任何一方通常都不給贍養費，除了房子。 Bontoc Igorot |Albert Ernest Jenks 
 女士的律師於是提出要求，要求指定一名仲裁人，並要求支付律師費和贍養費。 危險! 一個偉大城市詭計與誘惑的真實歷史|威廉·豪